[
    {
        "randomId": 452
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Ndakubise ndirahira nijye mutware wa Mburamatare",
            "option_1": "Gusitara",
            "option_2": "Ikiringiti",
            "option_3": "Agahinda k'umutima",
            "option_4": "Ibikongorwa by'ibisheke",
            "correct_answer": "Gusitara"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nkandagiye itafari rimena itegura risakaza inkuru i Burayi",
            "option_1": "Ingufuri hejuru y'isanduku",
            "option_2": "Umusuzi wa so",
            "option_3": "Igitoki cya kamara",
            "option_4": "Radiyo",
            "correct_answer": "Radiyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Hakurya duuuuuu, hakuno duuuuuu",
            "option_1": "Akanyarirajisho",
            "option_2": "Ibiradiyo biteganye",
            "option_3": "Umwana w'umwami",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Ibiradiyo biteganye"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ninjye muzindutsi wa cyane nabonye inyamaswa y'amano 10",
            "option_1": "Amazi ku iteke",
            "option_2": "Inyegamo y'umusore warongoye",
            "option_3": "Agasongero k'inzu",
            "option_4": "Amano y'umuntu",
            "correct_answer": "Amano y'umuntu"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Kora aha",
            "option_1": "Umunyeshuri wabaye uwa mbere",
            "option_2": "Ikawa",
            "option_3": "Icyanzu, ubunyereri",
            "option_4": "Umugore utwite",
            "correct_answer": "Umunyeshuri wabaye uwa mbere"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Abakobwa banjye bose bikwije impindu",
            "option_1": "Imirizo y'imbeba",
            "option_2": "Imvura",
            "option_3": "Ibishokoro",
            "option_4": "Inyana y'umutavu",
            "correct_answer": "Imirizo y'imbeba"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ngenda gahoro ariko nzagerayo",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Igikeri",
            "option_4": "Gusitara",
            "correct_answer": "Igikeri"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Mvuye ikuzimu bampa akabando",
            "option_1": "Igikoro",
            "option_2": "Umutwe",
            "option_3": "Ubunyereri",
            "option_4": "Isoko",
            "correct_answer": "Igikoro"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Kwigerezaho yikoreye ibyo atazi umubare",
            "option_1": "Isake ifite ibirokoroko",
            "option_2": "Amano y'umuntu",
            "option_3": "Umusatsi ku mutwe",
            "option_4": "Ikirago",
            "correct_answer": "Umusatsi ku mutwe"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Gahete umugongo gahetse abana umunani",
            "option_1": "Urusenda",
            "option_2": "Umuheto n'umwambi",
            "option_3": "Ikaziya ya primus",
            "option_4": "Izuba",
            "correct_answer": "Umuheto n'umwambi"
        }
    }
]